召集所有精神病情緒病患者（5）

召集所有精神病情緒病患者（4）

唔知係咪1001 果個開PO, 所以今次幫手開左

Thx